計我話 每次發夢都應該同時搞埋其他地區

依家個抗爭模式就好似n年前既online game回合制咁，裝備差大遠，打完十回合都係送頭同逃走

希望大家進化，拉住隻王黎打...
人地集中晒警力係沙田 咁勇武咪去金鐘/上水夢遊
上次7月1 就係好例子，唔好諗到班警犬咁醒...其實內部溝通亂到嘔

同時幾區佢地根本攪唔掂

討論緊 2D game 轉 3D game 咋

我地都會人手分散wor
少數個堆會唔會俾人拉

唔係話出mk咩

每到起碼都要一萬人啦

而家出啦

唔係我地決定到
可能有d地區得幾百人
有d又幾萬人
咁幾百人個邊好易死

而家既人數，我地自己都未必搞得掂
但同意要兵分多路

人少既區就行一陣散場啦

推

大集中啦 警犬就係知你每次遊行完都會佔番個區既馬路 ，人地一早集中部署晒

7月1就幾好例子，初頭勇武十幾個無啦啦話去立法會，警犬急調人但又失撚左金紫荊...

旺角好似真係黎料喎好多人

遍地開花！

每次其實唔洗分輸嬴的
認清事實：裝備差距大，一定唔會嬴到警犬，不如打遊擊打亂人地部署

be water

主線位置拖boss，其他發展支線去其他地區，有必要再集合

我都同意。 佢地防暴同速龍就得咁多

不過咁喎。 我地如果咁多區戰線都要有記者傍住

一無記者隨時暗角打獲

屌 又拎呢單黎講，
聽講個時煲底ban左金紫荊，
叫人要搞自己搞，煲底d人唔會support佢地，最後係冇call馬，得十幾個人自己搞。

而家你上網call哂馬，d警點會唔知？